王者568

搞乜
唉..應該有排都未打完趙國
d山之民個個帶面具，都唔知邊個打邊個，又講怪獸文，投入唔到
以前王騎年代好睇好多

不過USER 王騎係智障..

唔明😂